類似Crimson Tide 的戰爭電影

有無類似Crimson Tide的戰爭電影介紹????

想搵內鬥戲定潛艇戲？

內鬥戲又得,
戰爭謀略片又得
總之內容唔差, 劇情緊湊,有人覺得值得推介都可以講來聽下

鍾意睇啲真實系啲既
啲英雄主義好似咩12勇士就一般....

thanks~

寒戰 - 因為係抄Crimson Tide

潛艇 - The Hunt for Red October

Sound Track